新經濟股

最後好多財演不斷吹奏新經濟股，但其實疫情過後，人們真的咁多人WFH，唔再出去購物在家網購？

疫情過後無乜人會返工
因為發覺原來係屋企既日子
同老婆仔女老豆老母一齊咁珍貴
餘下時光陪多D屋企人 > 番工

依幾個月大家多左扑野
過多幾個月會有大量BB出世
嬰兒產品GOGOGO